點解公司要設係BVI 同Cayman Island?

弱弱一問，岩岩入行做listco, 見到公司唔係bvi就Cayman. 大概只係知道係避到稅，有冇法律巴絲可以詳細講解下

我唸巴打，一定係天資過人，一出世就識
細佬唔識就唯有問

我點夠巴打你science mphil 咁叻

仲唸住上來連登識哂啲女，點夠你來呀。

btw 巴打中環反工著乜衫都要問人 真係聰明到不得了

common sense
離危險愈遠嘅地方愈安全

咁你有冇google過先問？
呢啲野咁基本好應該自己google左先

bvi
一般情況政府係攞唔到股東資料

樓豬上來問野仲要串柒柒咁款

唔洗audit

利申9up下

巴打咩區來

listco點樣唔洗audit

聽日你唔使番工啦

公司董事會資料私隱度高 好似係

我同開曼群島總統都叫有啲交情 識趣嘅你就唔好問咁多

可能有d收入唔taxable?
利申audit狗想知加一